#一個令政府減少收入方法

#一個令政府減少收入方法
#罷買的較果不能睇小#
#除左衝，大家都要記得另一個行動。
2019年7月
總零售業下跌30%，內地團急跌， 油尖旺行人區比反送中前 暢通，
大家可以明顯留意倒。

如果大家8月9月10月
只係買食物，吾買任何身外物， 連鎖店，大商戶，更加吾駛講。
除左買必須品，對零售業會有沈重打擊，政府一定會嚇到仆街，間接##收稅都少左##，當然包括香煙酒稅.

其實買少啲野吾會死嘅，但系輸左比政府(中共)可能系一世，吾會有第二次機會， 怯你就輸一世。
借圖，借Idea

廣傳。

其實真係應該大規模教導市民如何逃稅, 尤其是當你個有一定收入

哩D 野真係唔可以得有錢人知

移民

長者八達通

遲10年報稅

甘系犯法嫁

記住系避稅

its the same concept i do not really bother about the exact wording

支持！我真係好嬲！

嬲到仆街